係咪一個淡字就大曬？

一齊年半一個星期前突然變得冷漠，一個星期後就分咗手

係

講得淡而分手嘅 9成有第二個啦 係大曬架啦

淡左呢個原因係無撚敵

同感 每段感情都有冷淡期，點解咁就放棄

肯同你講真心話算係咁啦

想分手其實咩理由都大哂

淡咗即係冇愛
一段愛情冇愛, 你話係咪大晒?

唔通熱戀期10年先結到婚咩 咁快就放棄我都唔知講咩好

成日見佢同人哋講嘢就笑騎騎 一同自己講野就一副嫌棄咁樣 好辛苦

辛苦就應該走啦

唔係點

係
淡左你仲想點？

撐住

淡
☝️我心目中大晒嘅淡字

氵炎

濃厚ooo中出
對你梗係淡左

嗚嗚嗚

睇標題以為講緊股票

想分咪分
洗比面你？

是